好明顯呢2,3個星期D鼻屎多咗好多=.=

無得呃=.=

仲要黑色

你爬完渠後遺症？

我嚟m 妹妹流黑血

圖呢

日日流鼻血，點搞

真 呢排係咁了鼻屎

天氣乾燥
好正常
黑色可以流鼻血，但血乾左

可能

係條渠到睇禮志劣J相？

友蛇有義氣

你米友蛇

你個鼻都係黑色

想呃野食？